Nhu cầu tìm kiếm các địa chỉ phòng khám nam khoa quận 8 uy tín là rất phức tạp. Khi phái mạnh đang gặp phải các căn bệnh nam khoa như dài hoặc hẹp bao quy đầu, đi tiểu nhiều lần, viêm bao quy đầu, yếu sinh lý hay rối loạn cương dương, nên nhanh chóng đi tới một số phòng khám đa khoa để kiểm tra và chữa cho kịp thời.
Phòng khám nam khoa ở quận 8

Tìm hiểu thêm: http://phathaiantoanhcm.com/phong-kham-nam-khoa-quan-8-1193.html

Địa chỉ phòng khám nam khoa quận 8 uy tín nhất
Tọa lạc tại 461 Cộng Hòa - P.15 - Q. Tân Bình - TP. HCM – phòng khám đa khoa Đại Đông ngay từ những ngày đầu mới thành lập đã thu hút được sự tin tưởng, lựa chọn của đông đảo người bệnh trên địa bàn Tp. HCM nói chung cũng như người dân tại quận 8 nói riêng.

Với lợi thế giao thông thuận tiện, nằm trên giữa trục con đường lớn của thành phố, bắt buộc bạn nam sẽ không mất khá rất nhiều thời gian vận động cũng như tìm đường khi có nhu cầu đến kiểm tra và điều trị căn bệnh.

phòng khám nam khoa quận 8 là một trong một số cơ sở y tế uy tín cũng như chất lượng hiệu quả nhất, được cấp phép hoạt động chính quy trong kiểm tra cũng như trị một số căn bệnh nam khoa, phụ khoa, căn bệnh xã hội, căn bệnh vùng hậu môn,…cụ thể như:

❀ Căn bệnh nam khoa:

một số căn bệnh nam khoa thường thấy như: căn bệnh về bao quy đầu (viêm bao quy đầu, dài/hẹp bao quy đầu), rối loạn cương dương (yếu sinh lý, liệt dương), rối loạn xuất tinh (xuất tinh sớm, xuất tinh ra máu, tương đối khó xuất tinh), căn bệnh tinh hoàn (viêm tinh hoàn, xoắn tinh hoàn,...), bệnh tuyến tiền liệt (viêm tuyến tiền liệt, phì đại tuyến tiền liệt,...), căn bệnh về đường tiết niệu, vô sinh nam, chỉnh hình bộ phận sinh dục,…

❀ Bệnh phụ khoa:

những bệnh phụ khoa như: Viêm phụ khoa (viêm âm đạo, viêm phần phụ, khí hư thất thường,...), căn bệnh buồng trứng (viêm buồng trứng, tắc buồng trứng), căn bệnh tử cung (viêm tử cung, viêm cổ tử cung, u xơ tử cung), kinh nguyệt không đều, phá thai an toàn, chỉnh hình phụ khoa (thu hẹp âm đạo).

❀ Bệnh xã hội:

khám, xét nghiệm và hỗ trợ chữa các bệnh dục tình như sùi mào gà, mụn rộp sinh dục, giang mai, lậu,...

❀ Căn căn bệnh ở vùng hậu môn – trực tràng:

Bao gồm những căn bệnh như trĩ nội, trĩ ngoại, trĩ hỗn hợp, apxe ở hậu môn, rò ở vùng hậu môn, nứt kẽ hậu môn, polyp ở hậu môn,...

Tại sao nói Đại Đông là phòng khám nam khoa quận 8 uy tín
Phòng khám nam khoa Đại Đông hội tụ đầy đủ một số yếu tố của một phòng khám nam khoa quận 8 chất lượng, đạt tiêu chuẩn và chất lượng cao, rõ ràng như:

❶ Được cấp phép hoạt động

Đại Đông - Phòng khám nam khoa quận 8 là một trong số một số phòng khám đa khoa được cấp phép cũng như hoạt động dưới sự giám sát của bộ phận chức năng.

Khám nam khoa ở quận 8 tốt nhất

❷ Đội ngũ y chuyên gia giỏi, giàu kinh nghiệm

Đội ngũ y bác sĩ của phòng khám Đại Đông để có trình độ chuyên môn cao, giàu kinh nghiệm. Với phương châm “lương y như từ mẫu”, một số b.sĩ luôn tận tâm trong công tác chữa căn bệnh cứu người.

❸ Cơ sở vật chất, trang thiết mắc y tế hiện đại

Đại Đông luôn chú trọng đầu tư hệ thống trang thiết bị máy móc hiện đại, được nhập khẩu từ các nước có nền y khoa phát triển như Mỹ, Anh, Nhật,…nhằm mang lại kết quả khám chữa căn bệnh hàng đầu.

Bên cạnh đó, Đại Đông - phòng khám nam khoa quận 8 được thiết kế với không gian thoáng mát, sạch sẽ, đầy đủ tiện nghi, tạo sự gần gũi, thân thiện cho nam giới.

❹ Biện pháp chữa căn bệnh tiên tiến

Đại Đông - phòng khám nam khoa quận 8 luôn áp dụng một số phương pháp tiên tiến vào giúp đỡ trị căn bệnh. Phổ biến là các phương pháp: tiểu phẫu cắt bao quy đầu bằng biện pháp xâm lấn tối thiểu công nghệ Hàn Quốc cũng như nano của Mỹ, thắt chặn dây thần kinh lưng vùng kín, ALA – PDT hỗ trợ chữa bệnh sùi mào gà, DHA giúp đỡ trị căn bệnh lậu, biện pháp Dao LEEP trong trị viêm lộ tuyến cổ tử cung, O3 Oxygen trị căn bệnh phụ khoa,…

❺ Chi phí thăm khám chữa trị bệnh hợp lý

Chi phí thăm khám trị căn bệnh tại Đại Đông được công khai minh bạch, tất cả những khoản thu đều có hóa đơn đóng dấu đỏ cũng như thu theo phí niêm yết, đảm bảo tính hợp lý. Đặc biệt, phí thăm khám ngoài giờ vẫn không thay đổi.

Với một số thế mạnh trên, Đại Đông - phòng khám nam khoa quận 8 đã tạo được sự tin tưởng của đông đảo người bệnh trên địa bàn TP HCM cũng như trở thành một phòng khám đa khoa quận 8 uy tín, chất lượng.

PHÒNG KHÁM ĐA KHOA ĐẠI ĐÔNG 
(Được sở y tế cấp phép hoạt động) 
Địa chỉ : 461 CỘNG HÒA, P.15 , Q. TÂN BÌNH, TP.HCM 
Hotline: (028) 3592 1666 - ( 028 ) 3883 1888

Website: https://phongkhamdaidong.vn/



